《地厚天高》放映會取消

沙田大會堂外原本播放梁天琦電影《地厚天高》
因封路，器材未能運到現場
大會宣布暫時取消放映

由於場地在不反對通知書內
已改作安全點
Be water, be safe